[阿士東維拉]突然發現，而家既AV女優已經細我十年，有啲上司細我兩三年

唔知愛田由櫻朱音而家幾歲？
以前佢地係我Ｊ開既姐姐黎。

而家，出道新人已經細我十年，
出年，正式有２０００年生十八歲女優。
過多幾年，要Ｊ的已經係早婚同學（註１）個女的年紀。

以前，上司全部大過我，個個都係前輩，哥前姐後。
而家，上司有啲同年，有啲細過我，唔知點叫。
做幾年野，都唔夠佢起薪咁高。

睇黎心態真係要轉變下，準備步入中年。

註１：十六～十八歲大左肚嫁人

手足

註1

大濕 你要加油牙

我都係..j緊d女已經細自己10年

留意到上面全部牙狗黎

樓主條on9又開膠post

阿狗有愛
見你冇人理甘橙

手足，認真po
返北歐剷雪啦老友

認真，我都啱啱發現好多新av女優老過我

手足我姓牙但吾系牙狗

總之都係自己友啦

80 路 帝塚

屌打錯係細過我

ching梨吾系14碎?大過你好正常

見到樓下d看更都唔叫我早晨

明明我有份出糧

對d c9 廢老就笑騎騎